埋嚟睇

恭喜你，你已經被選中！
幫手簽個名
好人一生平安
幫我傳畀十個朋友叫佢簽

救救真警犬

唔知有冇用

連狗都唔幫？